有冇係大個左先變同性戀

純好奇 會唔會有一日突然覺得自己gay咁

連登大把gay佬

有 我中學同學有一個男仔中二先開始gay

有冇歷程 慢慢化妝咁?

agger

佢話有一日經過見到操場有個男仔好靚仔 之後開始有好感 然後鐘意左 每次小息都特登經過睇佢打波
佢中一係成日喊既男仔 中二就開始會扮女仔聲笑同尖叫

我覺得係佢地本身係雙性戀但細個唔知
我初戀男朋友同我拍拖嗰陣先知自己鐘意咗個男仔 最後同我分手

我男朋友同個女仔一齊7年先變gay

其實大部份gay都唔會化妝

同埋gay同化妝冇直接關係 唔知樓主係覺得化妝=女性化行為定係點 但gay亦都唔代表佢係想做女人或者女性化 佢可以係一個好man嘅男人 只係佢鐘意嘅都係男人外殻 或者見到男性先會有性衝動

中學比一個女嘅好朋友表白 先發現自己同性戀原來都ok
但最後家庭因素拒絕咗佢 呢家都仲係朋友

好多大隻gay佬 以前高登有post講九龍公園啲gay佬 清一色大隻佬 唔知而家重有冇